點解唔主力掟屎/食物殘渣/其他污穢物

之前見到有巴打出post話唔好掟磚怕形象唔好

既然係咁點解唔主力向d狗掟屎/食物殘渣/其他污穢物？ 傷害無咁高之餘又帶有侮辱性。當然觸怒d狗係有危險性的，班狗可能會不惜一切衝過來攞命。

嗱，我係話掟狗咋，千祈唔可以掟我地嘅官員/警察/其他駐港政要機構呀

點解唔掉狗糧？

果欄冇爛水果

有機會TK到手足 不推薦

冷氣軍師你好
玩呢啲傷敵五百 自損一千
唔好再咁低能講玩屎尿 波子好冇

我覺得work
我哋已經難以武力升級
放魔法都會team kill
掟中自己友咪唯有即刻返去沖涼
Popo中咗都要繼續返工

將雞蛋攞去曬幾日曬到照完開始唔透光就代表開始發臭
完全唔透光就代表超臭臭過屎
攞臭蛋去掟都好過用屎

一黎處理同運送方便
二黎精神攻擊力好大
同埋無用屎咁容易賴野

其實本身出發點就係想取代掟磚換做掟其他野啫。掟磚我覺得佢地其實真係唔多驚，紅媒又會煽動中間派將呢樣野無限放大，反而掟d核突野佢地怕之餘又可以羞辱佢地。

班狗返一更起碼十粒八粒鐘，中左d污糟野又唔可以即時洗，一路"up"住個心諗到都想作嘔啦。

我識好幾隻狗朋友大多都係有自戀以為自己操得fit好型好靚仔，佢地對呢d野應該會特別反感。

不過樓上巴打都講得岩，我地人多自己兄弟都好易中招，只係見而家咁情況，志在咩都試下。

Anyway, 前線決定。

唔好掟屎啦
成地屎啲狗肯退都冇人敢推